「走佬去台灣」！睇到篇文以為又吹奏台灣 點知愈睇愈心酸

吹奏台灣你就吹奏啦
做咩要講咁多真話
我真係好愛香港㗎

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

毒絲開post輕鬆十連

輕輕一推 我好鐘意香港 但係唔係宜家呢個

篇文暗串到....
心好痛
個每日一百五

其實毒L一個唔開心

篇野咁講其實好正常，上年做緊移民資料搜集嘅時候已經知

根本全世界就無已發展地區收人收得好似香港咁鬆同有政府咁離地唔驚人用民主選舉整走佢

香港收得鬆都係為咗中國....
諗起依幅圖

無力感 你知道自己根本做唔到d咩 其實港豬唔係天生就豬 當知道結果係唔會變嘅時候不如關心下自己好過啦 歸屬感?可唔可以攞黎食呀

依家自己都會有「返工，不了」嘅感覺
每日一百五十嘅問題都擺到上枱都可以無視
成街都普通話

搵我啊?

btw未聽過去台灣隆胸

輕輕一推

睇完隔離post傾緊住台灣
一出黎就望到依個post